唉，有咩慘得過唔知自己咩病

反覆發燒，輕微疲勞，全身肌肉痛但都係輕徵，兩個月左右
之前驗過大小便，血液，心電圖，照肺
唔煙唔酒，家族冇遺傳病
但最後都係找唔到原因
醫生淨係開退燒藥
救命，有冇巴打試過類似徵兆

有冇錢 睇多幾個醫生啦

睇邊個
公立醫院既醫生就話好多原因
一d就話普通感冒 唉

諗緊會唔會係腸問題
但又冇便血，冇腹瀉

AIDS
可能latent period染唔到
下世小心啲

A0處男

真係好多病都會咁 有冇買保險 試下睇私家

有冇輸過血

私家好貴 而家試下買醫保啦唯有

慘
好磨意志

冇

精神壓力好大

好大壓力?

我都係，睇醫生都搵唔到原因，有期仲攰到好似做廿晚泥工咁，乜都做唔到

而家日訓10個鐘好少少，不過一個月有幾日都係攰+痛

大呀 但好多香港人都大壓力啦 對比我唔算大掛

睇中醫試下

巴打番咩工？ 幾時發覺

試過一次，但改善不大
諗住遲d找d神醫試下
希望佢睇下面色把下脈 睇下衰咩都好 而家衰咩都唔知

針灸果D呢?

冇試過 有用？

其實又唔一定係病既
身體好多時都唔聽洗架啦,

你呢啲係心理病黎, 成日以為自己有病,
我有排都試過, 又試過微燒, 其實都唔知係咪真係有燒,

有
或者試下浸浴放鬆下

我買支探熱計番黎探
真係有

我22歲

建議你驗血睇清楚 有個朋友同你一樣 最後先發現有淋巴癌e+仲醫緊 希望你無事

情況一模一樣睇左幾個醫生先發現到

遲d試下 訓完覺回復唔到體力

絕對唔係嚇樓主 我都想樓主無事 身體健康

我仲返緊學 year1嗰陣發現，上堂個冷氣細小小已經釣魚，後尾睇中醫睇咗差唔多半年，身體好返少少，起碼個人精神返，而家仲睇緊。不過而家個人都係好易攰好易出汗

頸冇痛wo 真係驚

佢都無 就係日日話累 同反覆發燒

你睇中醫已經可以俾到個病名你，太陽病

半身麻痺，腦係照到有野，但依加搵唔出原因，醫唔到，

我會記住

佢仲有咩病徵

明顯地瘦左唔少

但我冇 我呢2個月都有問人我有冇瘦左 但冇 我自己都唔覺 唉 不過發燒同疲倦都中左

如果你發燒發唔停嘅話我勸你去身體檢查

做左 大小2便，血 ，照肺，同心電圖

反覆發燒 有時2-3日都冇發燒 或者好短暫

會唔會係情緒病？樓主壓力太大
情緒病都會成日覺得周身唔舒服 但睇普通西醫又check唔到有咩問題

如果持續低燒真係有可能係cancer 樓主做咗cea未？

幾耐發一次?

唔答了 好大壓力

精神病

信神醫都唔睇私家